ViuTV個女主持真係好撚煩

乜都唔識
乜都要問
問完仲要全車靜曬
坐埋邊收嗲啦

D gag 又爛
十足老蘭摺摺聲港女

所以咪話成日推d雞出黎扮識波都唔知做乜鳩

都講左魚流汗係因為好難得先會出現
條女又話Chok俾佢睇
chok你老母就有

性暗示

俾人教返轉頭

講新聞............................

兩條友都唔撚岩channel

interview

好撚尷尬

張嘉殷

輸左駛唔駛Book定百佳啊
問黎都戇鳩

成個感覺就係你有你打機
佢有佢碌電話
睇見就想一巴摑落去

十足十以前亞視ge兒童節目, 請人上電視打幾鋪機

又俾人教返轉頭

講緊邊個？

達哥直播果個
好似叫Helen?

好耐無見

ViuTV · 46:25 Helen上堂喇